《鏗鏘集》「7.21 誰主真相」獲人權新聞奬大奬 港台 ： 不會領獎

廣播處長李百全曾通知「2021 年度人權新聞獎」秘書處，要求將港台所有參賽作品抽起，但遭秘書處拒絕。消息人士向《立場》透露，今日（7 日）人權新聞獎得獎者陸續獲電郵通知，當中港台囊括多個奬項，電視部公共事務組的《視點 31》及《鏗鏘集》均獲奬，而蔡玉玲擔任編導的《鏗鏘集》「7.21 誰主真相」更於紀錄片組（中文），獲人權新聞奬大奬。

港台回覆查詢時，先重申現正就各方面的運作檢討，包括檢討提名電視及電台電目參與遴選本地、內地及國際獎項的機制，在過渡期間不會參與獎項遴選。港台又指，會退出已參選的獎項提名，及不會領取相關的獎項…

又柒出國際

有獎都唔拎同全世界講緊我就係打壓新聞自由

調查真相，拎大獎嘅節目監製竟然要坐監

乘機煲大佢 國際戰線繼續

主辦方又要放空凳

蔡玉玲去攞咪得囉

冇人去拎獎唔係仲出位咩

寧左勿右

港台都玩戰狼

你都on 9

個獎唔係頒俾你

係比班記者

手足台長

李百狗又衝出嚟柒

高級加速技巧

你唔去拎人地就搵俾你炒左既去拎

緊係啦
而家港台有撚資格拎咩 人血饅頭

攞獎基本啦

肉酸到呢

唔攞唔代表人地唔會提, 李百狗

唔攞獎一陣擺張空櫈仲核突

隨時判蔡導演入獄冇得出席攞獎

閹人全

淨係攞孔子獎